國安法內容出埋 民陣係咪已完成歷史使命 諗住繼續潛水？

民陣班人真係仲咁天真以為9月立法會35+ 同限聚令完結嘅1日
月頭話6月搞遊行乞張建宗批准 而家20號仲潛緊水

民陣上水未呀

Tui

咁都有位分化，blame the victim

咁叫分化 民陣抵屌

係支那維權=犯法
支那國安法: 民陣=民間人權陣線=非法組職

victim?仲諗住跟港共規矩玩呀？
咁返屋企訓覺算啦抗咩爭呀

佢地驚受死 香港原些地步唔需要不為自由獨立犧牲嘅人

限聚令點搞呀 狗全部都反對

咁民陣已收皮

上街幾時係靠合法
咁不如革命都等合法左先

根本申請乜都會bam

如果仲妄想限聚令有結束嘅1天 抗爭已完 香港人應該要嘗試打破心理框架

民陣定位一向係做可以申請合法遊行集會既組織
其他既吹雞一向係其他團體或網民做

其實可以好似支聯會上次六四咁暗示咩地方行街

唔出不反係咪唔上街
要唔要等革命出不反

到民陣真係搞遊行大家又會話送頭不了

615 先啱啱吹完雞 , 你乜事呀

民陣遊行可能將違反國安法 已被警方及駐港國安署禁止

同埋佢哋一早申請71遊行

係
所以港豬絕對唔會革命

每個人都有唔同岡位
陣既角色係做可以申請合法集會既組織
就唔可以呼籲無不反既集會

仲有
如果民陣冇叫冇不反既集會都係錯
你叫人投共算係咩？

用番你把尺，你係屎都不如

‘我寄語各位本土焦土派同道
有能力既 移民到外國 過埋剩低既日子 都重可以笑住睇香港點死
中等既 學習各種技能 搵錢 最終目標都係要移民
最底層既 冇能力移民 更加要韜光養悔 搵一個機會及早投共 咁係香港死之前
都重可以做個大灣區人 未至於要入集中營’

𠴱日係悼念日

要等革命合法化

等你地班人搞民主?
白頭佬葉SIR 就唔洗跟初選
素人 本土就要跟足 唔跟就係鬼
民主黨又唔洗簽協議書
靠你班人?

剩係識跟大台 冇民陣就唔識搞遊行呀?
搞遊行一個人都可以申請架ON9

BTW
你係本土派同道咩?

好啊
係咪即係你叫人投共都係天經地義
民陣無叫人參加無不反既集會都係仆街冚家鏟？

講到無points,就東拉西扯
問人係咪本土派

我乜派都唔係
無論我係咪本土派
以上討論都證明你雙重標準戇撚鳩

唔好意思 除咗親共派之外 香港再冇合法政治組織

我個就叫POST寄語各位本土焦土派同道
咁你唔係本土關你撚事咩

我原來冇叫投共既權利 原來冇言論自由?
又話兄弟爬山既?

民陣無叫人參加無不反既集會都係仆街冚家鏟
係 怕死就搵第個搞喇 屌你老母
又話危急關頭 唔上街冇得上?

push

71有遊行架喎

1. 你講乜唔關我事
我話你雙重標準都唔關你事

2. 你有你言論自由，我從來冇話冇，唔使打稻草人遮醜

3. 係呀，其他人唔喘你心意就仆街冚家鏟
其他人應該不顧後果搞革命
自己叫人投共都冇問題

明架啦

有限聚令 隨時縮沙

唔係唔上街
而係唔好expect民陣奉旨去攪冇不反對通知書嘅遊行

你都明知民陣嘅遊行人數較多, 主要原因係較安全及可以扶老攜幼.

你都唔會諗住民陣出嚟革命㗎啦

民陣：盼本月內申請遊行 呼籲當局豁免限聚限制
09/06/2020 TMHK 編輯部

民陣仲等緊個不反

講縮都係戴個頭盔姐
年年71都有遊行 都預咗71出

冇不反既，就算民陣吹都唔會多人

想j200萬人就一定要保證都安全

推

上水又掂，而家係想佢快啲立有得移民

咁就到民陣縮先屌啦

又點

如果限聚令結束 就用民陣遊行可能將違反國安法 已被警方及駐港國安署禁止

其實有冇佢地 七一都係會搞大佢

知唔知人地個律師團隊每日幫緊幾多人？

召喚佢地叫分化？！

我屌你老母叫孝敬你

潛水

null

無事既時候梗係大大力屌民陣
出事既時候梗係大大力屌民陣
民陣同香港人一齊監倉BBQ
樓豬搵返個腦未？

唔好expect民陣奉旨去攪冇不反對通知書嘅遊行

民陣定位一向係做可以申請合法遊行集會既組織

喂阿哥 你架車轉灣轉得咁急 點跟呀
即係民陣個定位 係搞遊行
但又唔好expect民陣去搞遊行

稻草人
無points,東拉西扯

CC台

焦士派 你覺得流㗎？

講多句
我都冇expect民主黨係搞民主

我幾時講過唔好expect民陣去搞遊行?
如果申請成功, 當然應該攪
如果冇不反對通知書, 佢地當然會有憂慮, 尤其要顧及老弱安全

民陣叫得郁嘅人, 係合法先會出黎遊行嘅人黎. 即係個d 一家大細, 老人家個d. 個d 人佔民陣遊行嘅population 好高

比人拉個個唔係你嘛

香港人出黎遊行
幾時變左係睇 邊個組織搞先會出黎行
咁和你LUNCH 冇民陣係咪又唔參加
831721晚會 又係咪民陣搞先有人黎?

真

你班撚屌成撚日問問問
又唔撚用下個腦諗下點解會咁

用真名叫人參加無不反遊行係100%硬食 煽惑他人參與非法集結罪
吹一次雞就坐一次監
你上網匿名吹雞實開心架 你試下用真名叫人出?
唔駛第二日班狗已經敲你屋企門口

你知唔知民陣之前無不反又搞得成既遊行
次次都係有人中煽惑罪做代價

今次係咪你代佢地用真名吹雞然後坐監?
係嘅話我諗民陣會好樂意俾你做召集人

咁和你lunch 係講緊幾多人, 民陣遊行又係幾多人?

你有無去過民陣遊行? 你見幾多係一家大細咁行. 你831721 晚會主要出值又係咩人?

理性d 啦, 個target audience 完全唔一樣

你都可以入紙的，反正大家都一樣會反對

屌你都on撚9 咁都有位入民陣，收皮啦你警曱

係，你都知玩法，咁你仲想佢做咩佢係和理非，佢已經做得好好

夠人多支那走狗黑警畜都唔敢行過來

訓啦7頭

叫民陣搞無不反既遊行=叫民陣送頭
搞無不反遊行只可以靠網上匿名號召

Push

咁都無人叫你跟啊民陣有阻住你上街仲話兄弟爬山喎

兄弟？幾時有同過民陣係兄弟

岑生呢排應該忙緊選舉

中產一家人 就要安全先可以出黎

普通手足就要冒住俾狗搞既後果出黎
721831咁唔撚安全 唔出了

1118唔夠多人 唔夠勇？
都唔明你地一直提高抗爭成本想點

一班素人泛民區議員仲內鬥緊
無人去關注國安法

係係係，咁所有淺黃都唔係你兄弟，你咪割灑所有人自high囉